巴沙利狗黎架

踩完兩腳再黎一腳後腳
真正MMA足球

黎架係咩腳架?

利狗

力架 羊架 羊咩咩

利貓

克力架

睇重播，正確黎講係四腳，踩落去前仲有一腳
cls

去告佢虐畜囉

佢原來踢過你

有無dls?

唔驚

唔怪得當年韓仔 做鳩佢地 要還既

世盃都無撚埋 當係
做埋咁多陰質野

陽質野

我係施丹就買撚起左 馬達拉斯全家， 呢啲就陽質啦
光頭真係算好度量